2000 - Прости Меня Моя Любовь
		Доказано

Проигрыш:	<Dm  Gm  Dm  A>...

>		Dm      Gm        A7
(1)		В перегонки с проводами,
>		Dm      Gm         C
		Поезд летит к моей маме
>		Cm        B
		А я по своим скучаю,
>		 G#m            G
		Я не понимаю зачем.

		Шар апельсин тревожит,
		Больше гореть не может
		И я поджигаю тамбур,
		Танцую самбу и всем светло.

>		       Gm            A7
Припев:		Она читает «Метро» Набокова
>		       Dm              Dm/F
		Я сижу около, верёвочки связаны
>		       Gm            C   F
		Маме доказано самое главное
>		B    A7
		Е-е-e   } х2

!		Проигрыш (как в начале)

(2)		Вне сумасшедшей гонки,
		В сердце самой воронки
		Я прячу себя углами,
		Я еду к маме домой.
		После моих историй,
		Перевернулось море
		Но кто-то придумал сушу
		И стало лучше само собой.

!		Припев } х4

-

!		Текст:

		Берегом и с проводами
		Поезд летит к моей маме
		А я по своим скучаю
		Я не понимаю зачем
		Шар-апельсин тревожит
		Больше гореть не может
		И я поджигаю тамбур
		Танцую самбу всем всем светло

		Она читает "Метро" Набокова
		Я сижу около веревочки связаны
		Маме доказано самое главное
		Я сижу около веревочки связаны
		Маме доказано самое главное

		Не сумасшедшие гонки
		В центре самой воронки
		Я прячу себя углами
		Я еду к маме отбой
		После моих историй
		Перевернулось море
		Но кто-то придумал сушу
		И стало лучше само собой

		Она читает "Метро" Набокова
		Я сижу около веревочки связаны
		Маме доказано самое главное
		Я сижу около веревочки связаны
		Маме доказано самое главно